沈旭暉和你傾：美國《香港人權及民主法案》

雖然有時唔太認同佢既觀點
但係佢今次係分析得幾立體

佢係721後的文章
真係可以看

同以前 果堆 唔同

同意
好明顯睇野既角度係唔同左

自推

推

佢之前仲要扮中立，講嘢留三分。其實雨傘時，當大家都做冷氣軍師，指責前線。佢就有講前線點做應該由前線決定，比人行前好多。